[潔癖撚跪求] 非中國/染紅Apps軟件遊戲 選擇

依家愈嚟愈難分辨邊啲係大陸apps
好多大陸公司扮外國註冊。

有無辦法？好唔想裝咗啲大陸apps

全iOS MacOS

Mac 好出名嘅執相apps Polarr 都好似係大陸嘢

執相 我用photoshop

不過係mac睇blu Ray 既player就係扮香港既支那app